<resources>
    <string name="app_name">Resep</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="BahanCireng">
\n1. Tepung Tapioka
\n2. Air
\n3. Daun Bawang
\n4. Penyedap Rasa
\n5. Garam</string>
    <string name="CirengDesc">\n1. Haluskan Bawang Putih
\n2. Panaskan wajan, lalu masukkan semua bahan pada teflon
\n3. Masukkan air lalu aduk dan masak hingga mengental dan lengket
\n4. Setelah adonan mengental masukkan ke tepung kering lalu uleni
\n5. Bentuk Adonan menjadi pipih
\n6. Panaskan minyak, goreng cireng di api besar hingga setengah matang
\n7. tiriskan dan diamkan beberapa saat, lalu goreng kembali hingga sedikit berubah warna
\n8. Cireng Siap Dihidangkan
    </string>
    <string name="BahanTahu">
\n1. tahu putih sutra
\n2. ayam paha filet
\n3. kulit
\n4. daging sapi cincang
\n5. bawang putih
\n6. bawang goreng
\n7. tepung tapioka
\n8. putih telur
\n9. air es / es batu
\n10. garam
\n11. kaldu bubuk / penyedap gula pasir merica
    </string>
    <string name="TahuDesc">1. Panaskan minyak goreng fortune lalu masukkan tahu, goreng hingga kering, tiriskan
\n2. Gunting kulit ayam masukkan ke dalam food processor beserta daging ayam, daging sapi, bawang putih, garam, gula, kaldu bubuk, dan merica hingga halus dan lengket
\n3. Masukkan es batu, haluskan kemudian masukkan putih telur dan bawang goreng, haluskan kembali
\n4. Masukkan tepung tapioka, haluskan hingga menyatu kemudian pindahkan ke dalam piping bag
\n5. Keluarkan sedikit isian tahu lalu isi tahu dengan adonan, rapikan dengan garpu, ulangi hingga habis
\n6. Kukus tahu bakso selama 20 menit hingga matang
\n7. Tahu bakso siap disajikan
    </string>
    <string name="BahanOmelette">
\n1. Telur
\n2. Garam
\n3. Daun Bawang
\n4. Indomie goreng </string>
    <string name="OmeletteDesc">\n1. Rebus mi tanpa bumbu hingga matang lalu tirikan
\n2. Kocok telur lalu masukkan mi beserta bumbunya dan beri sedikit garam
\n3. Panaskan teflon lalu masukkan adonan telur tunggu hingga warnanya golden brown
\n4. Setelah matang merata, angkat lalu tiriskan. Sajikan bersama nasi hangat
    </string>
    <string name="BahanOrek">
\n1. Tempe
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Cabai
\n5. Bawang Merah
\n6. Kecap
\n7. Penyedap Rasa</string>
    <string name="OrekDesc">\n1. Iris tempe lalu goreng hingga kering, tiriskan
\n2. Haluskan bawang merah, bawang putih, cabai
\n3. Tumis bumbu sampai harum lalu masukkan tempe. tambahkan penyedap rasa, garam dan kecap sesuai selera
\n4. Setelah semua tercampur, koreksi rasa lalu matikan kompor
    </string>
    <string name="BahanCapcay">
\n1. Wortel
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Kembang kol
\n5. Brokoli
\n6. Saus Tiram
\n7. Penyedap Rasa
\n8. sosis
\n9. Pakcoy
\n10. Telur
\n11. Merica</string>
    <string name="CapcayDesc">\n1. Iris sayuran lalu cuci hingga bersih
\n2. Haluskan bawang putih
\n3. Panaskan minyak, kemudian tumis bumbu halus lalu orek telur dan masukkan semua sayuran, masak hingga layu
\n4. Tambahkan saos tiram, merica, setelah itu koreksi rasa
\n5. Sajikan dengan nasi hangat
    </string>
    <string name="BahanKangkung">
\n1. Kangkung
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Cabai
\n5. Bawang Merah
\n6. Kecap
\n7. Penyedap Rasa</string>
    <string name="KangkungDesc">\n1. Potong ujung kangkung dan pilih kangkung yang segar
\n2. potong bawang merah, bawang putih, cabai
\n3. Tumis bumbu sampai harum lalu masukkan kangkung. tambahkan penyedap rasa, garam dan kecap sesuai selera
\n4. Masak hingga layu
\n5. Setelah semua tercampur, koreksi rasa lalu matikan kompor
    </string>
    <string name="BahanSop">
\n1. Kentang
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Wortel
\n5. makroni
\n6. Kol
\n7. Penyedap Rasa</string>
    <string name="SopDesc">\n1. Iris sayuran sesuai selera, lalu cuci hingga bersih
\n2. Haluskan bawang putih dan garam
\n3. Nyalakan kompor, rebus air hingga mendidih. setelah itu masukkan makroni tunggu hingga setengah matang
\n4. lalu masukkan sayuran dimulai dari kentang lalu wortel dan terakhir kol. masukkan bumbu halus
\n5. tunggu hingga matang lalu masukkan penyedap rasa
\n6. koreksi rasa lalu matikan kompor
    </string>
    <string name="BahanAyam">
\n1. Ayam
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Kunyit
\n5. daun salam</string>
    <string name="AyamDesc">\n1. Haluskan semua bumbu
\n2. Bersihkan ayam
\n3. Siapkan panci, masukkan bumbu dan ayam lalu tambahkan air secukupnya. lalu nyalakan kompor
\n4. Ungkep ayam sekitar 15 menit. setelah itu matikan kompor lalu tunggu ayam dingin
\n5. Ayam bisa langsung digoreng atau dimasukkan ke dalam freezer
    </string>
    <string name="BahanNasgor">
\n1. Nasi
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Cabai
\n5. Bawang Merah
\n6. Kecap
\n7. Penyedap Rasa
\n8. Sosis
\n9. Telur</string>
    <string name="NasgorDesc">\n1. Haluskan garam bawang putih, bawang merah, cabai lalu tumis hingga harum
\n2. Masukkan telor dan sosis
\n3. Masukkan nasi lalu aduk hingga tercampur
\n3. Tambahkan kecap dan penyedap rasa lalu aduk lagi
\n4. Setelah semua tercampur, koreksi rasa lalu matikan kompor
    </string>
    <string name="BahanPancake">
\n1. Telur
\n2. Tepung terigu
\n3. Gula
\n4. Garam
\n5. Susu Cair
\n6. Baking Powder
\n7. Margarin
</string>
    <string name="PancakeDesc">\n1. Kocok telur dan gula pasir lalu tambahkan tepung terigu dan aduk perlahan
\n2. Tambahkan baking powder dan sejumput garam lalu kocok lagi
\n3. Masukkan susu cair kedalam adonan, aduk hingga merata
\n4. Panaskan teflon lalu oleskan margarin. tunggu hingga teflon hangat lalu masukkan sedikit adonan, tunggu hingga matang
\n5. balik adonan jangan sampai gosong
\n6. setelah matang, ulangi hingga adonan habis
\n7. Beri toping sesuai selera lalu hidangkan
    </string>
    <string name="BahanBihun">
\n1. Bihun
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Bawang Merah
\n5. kecap
\n6. daun seledri
\n7. Penyedap Rasa</string>
    <string name="BihunDesc">\n1. Rendam bihun pada air yang panas
\n2. Cincang bawang merah, bawang putih, dan daun seledri
\n3. Tumis bawang goreng, jika sudah kering sisihkan
\n4. Tumis bawang putih hingga wangi lalu masukkan bihun lalu campur
\n5. Tambahkan kecap manis dan garam, aduk hingga tercampur
\n6. masukkan potongan seledri dan bawang goreng
</string>
    <string name="BahanJamur">
\n1. Jamur
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Bawang Merah
\n5. kecap
\n6. saus tiram
\n7. Penyedap Rasa</string>
<string name="JamurDesc">\n1. Cuci bersih jamur dan suir suir
\n2. Cincang bawang merah, bawang putih, dan cabai
\n3. tumis bahan yang telah dicincang hingga harum lalu masukkan jamur
\n4. Tambahkan garam, saus tiram, dan kecap secukupnya
\n5. Tumis hingga jamur berair dan tunggu sampai menyusu
</string>
    <string name="BahanPakcoy">
\n1. Pakcoy
\n2. Garam
\n3. Bawang Putih
\n4. Larutan Maizena
\n5. kecap
\n6. saus tiram
\n7. Kaldu Jamur
\n8. Lada bubuk
\n9. air</string>
    <string name="PakcoyDesc">\n1. Potong sawi lalu cuci bersihcincang bawang putih.
\n2. Rebus pakcoy kurang lebih 5 menit sampai setengah matang. Kemudian angkat dan masukan kedalam air biasa (agar warna tetap segar)
\n3. Tumis bawang putih sampai harum. Lalu masukan air, saus tiram, kaldu jamur, lada bubuk, gula pasir dan garam secukupnya. tunggu sampai mendidih
\n4. Lalu tambahkan larutan maizena, aduk² sampai kental dan matikan api.
\n5. Tiriskan pakcoy diatas wadah/piring. Lalu siram dengan saus bawang putih.
\n5. Tumis hingga jamur berair dan tunggu sampai menyusu
</string>
</resources>